唔係六四，係長春圍城，圍點打援

暫時仍未大舉衝入去，唔係因為佢地衝唔入，而係想圍城圍到你投降，或逃走時逐一拘捕。以及拘捕前來救援嘅人，將勇武前線一網打盡。

支共以往在國共內戰中圍點打援，多次成功：

破解之道只有圍魏救趙，同時鄧寇克大撤退
人一定要夠多，人少嘅話等於送死